老老實實 顛狗廚子真係好撚柒

淨係睇肥絲大隻同顛狗廚子嘅留言同嘈交就覺得肥絲真係將顛狗撚狗咁撚

利申 兩個都唔識

做咩開分身啊肥絲

柒夠未呀？